{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/o-happy.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스톤브릿지 호텔 사상"
    },
    "text": "ストーンブリッジホテルは2つ星ホテルで、釜山沙上区大東路295に位置しています。 このホテルは西面駅と国際市場からそれぞれ約7.2km、7.8km離れています。 24時間フロントデスクやツアーデスクをはじめとする便宜施設が提供され、構内には専用駐車場も設けられているのが特徴です。 客室は様々な設備を備えており、旅行者が便利に宿泊できます。 エアコン、薄型TV、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが用意されており、客室ごとにシャワー設備とヘアドライヤーが備えられており、一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。 ベッドリネンとタオルはすべての客室に提供されています。 朝食はアジア式朝食で構成されており、中華町と釜山駅はそれぞれホテルから8.1km、8.4km離れている有名な場所です。 最寄りの空港は金海国際空港から約6km離れています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 このホテルは釜山の中心部から約7km離れており、すべての距離は直線距離を基準にしており、移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名称と星の数は何ですか？",
            "answer": "ストーンブリッジホテルは2つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは釜山沙上区大東路295に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの駅や市場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルから西面駅までは約7.2km、国際市場までは約7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "ホテルには24時間フロントデスクやツアーデスク、専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、コーヒーマシン、ウォッシュレット、無料洗面用具、机などが備えられています。一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何で構成されていますか？",
            "answer": "朝食はアジア式朝食です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから中華町や釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "中華町まではホテルから約8.1km、釜山駅までは約8.4kmです。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港から約6km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは釜山の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ホテルは釜山の中心部から約7km離れています。ただし、すべての距離は直線距離を基準にしており、移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 409
    }
}